[有片] 疑高考成績不理想 男跳張家界自殺

中國江西一名18歲少年，疑因高考（中國的大學聯考）結果不理想，周三（13日）從湖南張家界天門山的玻璃棧道上，跳崖身亡，整個過程全被監視器拍下。

從影片可見，少年在棧道旁思考幾秒後，就往下一跳。警方表示，死者為18歲的涂姓男子，是江西南昌的高職學生。當天下午5時35分左右，天門山景區的巡邏員在西線玻璃棧道終點附近的台階上，發現了一個黑色背包，為了尋找失主，調閱監視器一看，才發現少年已在5時17分跳崖。

張家界市政府表示，因為景區多為絕壁山崖，搜救困難，搜救人員出動無人機，直至14日下午，才找到少年遺體，移送殯儀館。

由於少年是應屆的高考生，員警初步研判，可能是因為高考結果不理想，他才會輕生，但確切原因，仍待調查。（大陸中心／綜合外電報導）

跳樓已經夠癲，仲要跳山

一個小城市日日都有人跳樓仲痴線

跳落去真係好有勇氣

恭喜賀喜

嗰啲生涯規劃做得唔好
人地贏國一定好好
又先進
又次次贏
點會有錯

最美的風景是人

rip

人地放榜早咋, 下個月就會見到DSE考生因成績差跳樓亡